Nokia 7 plus VS Sharp AQUOS S2

Nokia:
Sharp:
CPU:兩部都係660
Mon:Nokia
Ram:Sharp
Rom:Sharp
Battery:Nokia
價錢差不多
點揀?

Sharp係比較緊6gb版

Rom:Sharp????????????

Rom Nokia 喇

唔講都唔知有呢部sharp
630 版官網賣緊$1600 又幾抵

sharp 一買應該即變孤兒仔，日本廠啲rom 真係差到呢

手機部門好似賣咗畀鴻海，台灣公司…

sharp s2 下扒好厚，不過價錢真係平過nokia7plus一截…

如果錢唔係問題就nokia7plus la…
如果用一年半載又换，就sharpS2 la

其實sharp仲有部S3…不過得630版本…唔玩大game, 都可以諗下…
不過香港大陸都無上市…台灣有

Sharp 香港會出S3
不過香港個代理GM 係On9 的
唔識個電話Market 亂9 咁做
為左S2 清貨減價食左大貨
S2 唔清都出唔到 S3
到出得時個spec 又out 晒

China機

Nokia 係660，Sharp 同價得 630，唔駛揀

Sharp S2高配版係660 $3380
7 Plus $3288
差一百都冇

我睇Price. Com 渣，不過Sharp 有美人的，唔鐘意

一定係nokia
電子野有新買新
加上nokia 包有更新 支援

Nokia 有Android one
Google 負責update 一定好過sharp
最少都有Android q support

android one 唔等於google搞喎 係nokia自己搞返

Nokia